林氏宗親熱烈恭賀

賤婦人炒熱港獨議題不在話下，多位民政局長無一成功推動嘅全民運動日初露頭角。升格戰鬥民族指日可待。

請補充